死垃圾黑警

睇緊live,好撚on尻,記者唔講得粗口?咁狗又可以? 香港黎架有言論自由架on9黑警,幾皮野養你呢d小學雞垃圾
叫人專業?憑咩?你都唔撚知醜